
                      Una película más Bond, acción e intriga en una trama de espías.En este caso una  brillante banda sonora que envuelve al letal y decidido agente 007 que está dispuesto a darlo todo por su país. Puede que la mejor de la trilogía, para mí mejor que la segunda y sin duda tiene un hueco entre las mejores de la saga James Bond.
        
            